6歲嘅欣宜對張耀榮話：「uncle張唔使咁客氣，你求其俾啲鮑魚蟹黃翅我食就得喇！」

「肥姐」沈殿霞故居劍橋花園4號再度放售，料總值逾1.3億元，成為市場焦點！曾經與肥姐一同居於上址的鄭欣宜今日(12日)被問及此事時，只淡然回應︰「賣咗好耐，依家同我冇關係。」不過欣宜坦言，「間屋對我嚟講好有感情，因為自己細個10幾年都係住喺嗰度。」

自小與張耀榮為鄰 欣宜︰成日喺張家黐餐！
欣宜細細個同肥姐居於劍橋花園4號室，該單位為複式設計，實用面積約4,517方呎，包括兩個天台，各約2,400方呎。欣宜自小與住在2號室的張耀榮為鄰，欣宜曾經講過：「我哋住頂樓，佢就住地下。媽咪做嘢好忙，所以我成日喺張家張飯枱上黐餐，Uncle張怕我怕醜，成日問我啱唔啱食，夠唔夠飽。」

當時6歲嘅欣宜仲好搞笑咁話：「uncle張唔使咁客氣，你求其俾啲鮑魚蟹黃翅我食就得喇！」可見欣宜嘅童年過得非常富足！據報道，欣宜同肥姐住嘅劍橋花園4號室，原先由張耀榮於1987年以1000萬元購入，至1992年以1275萬元轉讓予沈殿霞、張耀榮太太羅桂珠及Victory Asia Development Limited一同擔任董事的耀城地產有限公司；而沈殿霞自此一直居住於4號室，張耀榮則居住於2號室。

約在2007年8月，肥姐因肝瘤惡化病重，有傳她需將劍橋花園物業賣出應急，當時傳聞售價為5,500萬。

中國海外08年先後收購4號及2號室
雖然張耀榮當年曾代為否認指：「冇啲咁嘅事，佢大把錢啦，張生就冇錢。」但承認單位的確在放售中，心目中價錢是6、7千萬左右。至2008年2月，肥姐因病離世，中國海外(688)於同年7月以4,029萬元購入肥姐故居(4號室)；同月再以5,400萬，購入張耀榮的劍橋花園2號室物業。

10年過去，中國海外(688)收購劍橋花園的計劃正式告吹；市場消息指，集團打算把4號室及2號室重推市場，料兩個單位將分別以總值逾1.3億元及1.4億元意向價出售。